郭富城嘅弱

一早起身眼乾 頭暈暈又見咳
手指關節勁痛好似風濕
腹溝生咗惡癬 賓州短過牙菜
朋友話我毒男

身高一米五幾 無才能又樣衰
想打波我又櫈襯脊椎骨
搵工只因無錢 返part time會射波
我廢我無得改

閒人是我 hea底開不避忌
唔做嘢瞓喺地 打機會跣手chok彎成部機
無聊是我 無撚得好地地
坐喺廳打飛機 老豆唔比
人活着是嘥空氣

人呆傻on鳩 無理頭白癡
廢到砌嘢我都無力
平傭無藥醫 銀行存戶無錢

試唱

敦富籃嘅球

身高一米八九 籃球人入哂樽
mj跟我學 爆curry輕鬆

左手即刻插花 轉身扭過俠客

LeBron認真mark我

郭富城既弱

郭富城嘅含

碌鳩吹咗半天 含唔完又再吹
想奶一下袋 啜一啜頄筋

真係好弱

無才能又樣衰

無才能又無女好似啱音tim

又得

推